做人有性格係好重要

認同？

無性格

做人無性格，做乜都會fail

咩為之有性格

同自己性格唔一樣咪叫有性格囉

有自己既獨立睇法同意見，而唔係隨波逐流，唔會容易比人影響到你既立場

做人無性格，唔會有人睇得起你

無性格算唔算係一種性格?

呢啲叫獨立思考

性格冇分有同冇
隨波逐流都係一種性格黎

唔好咁中二啦

無個性

想問下關中二咩事？

大家明我意思就ok, now不是考試

想你分返清

有心，多謝你

啱呀，好似林奠咁，唔理主流民意堅持繼續賣港，幾撚成功

理論上佢係一個成功人士

同意
介要唔好比人一種好恰既感覺